有冇人鍾意Quentin Tarantino拍嘅電影

最鍾意佢套Kill Bill同Pulp Fiction

有套新戲都就黎出啦，好期待

Royale with Cheese

it's a tasty burger

屋企買左成大張Pulp Fiction poster

ezekiel 25 17

Brad pitt都好d
DiCaprio就
不過都會入場睇

kill bill 3走數

Mother fucker

早幾年去法國老麥唔多覺眼既

好心imdb del咗個kill bill3啦

冇計啦
至少有拍到2

Caprio唔好咩

演咩角色都係同一套演技
表情又太誇張

自己最鐘意Kill Bill

係因為啲角色真係一模一樣

有
每套我都有睇

腳膠

Kill bill同pulp fiction

喺netflix睇左django unchained

好嘔心

呢套我覺得風格好似武俠片

卻羅素嗰套
其他套套都好正

fans lm

點會呀
經紀佬同復仇野人演技要求完全唔同掛

pulp fiction

期待緊佢套 once upon a time in Hollywood

神都洗講

真係神

spaghetti western

居然問得出有冇人鍾意

開個話題姐都要咁串，連登仔

Kill Bill 青葉屋大屠殺嗰段，上映時係咪有分黑白版同彩色版？當年喺百老匯睇係彩色版

最好: inglourious basterds, pulp ficiton, jackie brown
過譽: kill bill, django

I'm sorry. I couldn't resist.

最鐘意Inglorious Bastatds
成日都會上YouTube 重溫精華

鐘意希魔遇上殺人狂

佢有套大戰飛車殺人狂好有印象，好cult

Hateful Eight

自

呢套我覺得冇其他作品咁好

係咪冇講到d毒邊個落？封信係咪真？

"Ole Mary Todd.' That's a nice touch"，跟住丟左封信

pulp fiction 的確係經典中嘅經典，演員，劇本全都係高手之作，一套戲能夠講咗咁多人生嘅荒謬係非常難，呢套戲我係經常番睇，百看不厭

一見到death proof,個腦就會響起chick habbit

or we go by my theory, which is the ugliest guy did it.

其實套戲中段mother fucker聲稱自己虐殺個老將軍個仔個故事有冇機會係純9up引佢郁手？

睇晒所有佢既戲 個人黎講hateful eight 同pulp fiction 最正

qt d戲係咁，你覺得係真就係真，係假就係假

我自己就覺得係假。

你識欣賞d 對白就知幾正 個人覺得最差既係kill bill 真係悶到訓著

唯一中意套希魔

咁有冇啤酒買

Kill Bill個Style真係勁正
打鬥啲運鏡同意境同眼神同音樂

有
喜力

講好 佢一定唔係最好個批
但係講差 亦大有人在
佢只係用力過猛姐 其實django做得幾好

唯一?

reservoir dogs好撚正

出世得遲 如果香港戲院特別放映pulp fiction 就好

佢同Christoph Waltz

當年我有入戲院睇
成世人第一次入場睇戲俾身份證人查

去電影中心包場放映一場

黑殺令

一開波個場 同 之後酒吧個場
張力大到睇到好緊張

Christoph Waltz

QT 係腳膠嚟
成日借啲意特寫啲腳

我鍾意希魔同Kill Bill
遲啲喺Netflix 睇埋黑殺令先
Pulp Fiction 我未睇明晒，有時間睇多次

唔洗明，知道個時序就夠

燒戲院之前係餐廳果幕都好緊張

落水狗少d人講都好好睇

主要係睇motherfucker
佢出場個幾段一睇難忘
vince solo個段有mia搭救返
bruce will個段一拍埋有少少扣分

Bruce救人好正wo